今日係旺角散水個陣車左幾個仔番屋企好開心

變裝，肚餓，番屋企，口罩我架車乜都有，希望你地安安全全